<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<persons>
    <categoryID>2</categoryID>

    <person>
        <id>0</id>
        <name>Nils</name>
        <surname>Anderson</surname>
        <description>Nils ist der Teamchef, welcher für die Koordination, den Zusammenhalt und die Planung zuständig war.
            Dabei nahm er kein Blatt vor den Mund und sagte, was ihm nicht passte. 
            Auch für die wöchentliche Absprache zum Dienstag nahm er die Planung in die Hand und spielte Moderator.
            Ansonsten schrieb er Dokumentation und pflegte den Kontakt zur Professorin, sodass sich darum kein anderer kümmern musste.
        </description>
    </person>

    <person>
        <id>1</id>
        <name>Stefan</name>
        <surname>Wolf</surname>
        <description>Er war und ist weiterhin unser Programmiergenie. Egal welche Fragen auch aufkamen
            er hatte immer eine passende Antwort und denkt immer schon viele Schritte voraus.
            Er verteilte fleissig Aufgaben und kontrollierte penibel die Ergebnisse. Alleine machen wollte er es nicht, 
            aber nachkontrollieren war für ihn ein Muss. Durch seine vorherigen Kenntnisse in Programmierprojekten 
            profitierten wir alle und lernten Techniken kennen, sodass man optimal im Team arbeiten kann.
            </description>
    </person>

    <person>
        <id>2</id>
        <name>Steven</name>
        <surname>Piotter</surname>
        <description>Steven ist der Designer und zuständig für das Optische der App. 
        Da kein Photoshop im Androidlabor installiert ist, 
        lief er mehrmals die Etagen hoch und runter, um am Ende zu erfahren, dass doch noch nicht alles passt. 
        Ansonsten ist Steven für den Spaß in der Runde da und ermuntert alle mit Youtube-Videos, sowie lustigen Sprüchen.
        </description>
    </person>

    <person>
        <id>3</id>
        <name>Stefan</name>
        <surname>Weichel</surname>
        <description>Stefan ist der Zuständige für die GoogleMaps Integration der App.
                    Er arbeitet gerne still und heimlich. Macht viel, aber kommuniziert dies nicht gerne.
                    Trotzdem ist er ein wichtiger Bestandteil des Teams, denn die GoogleMaps Integration ist essenziell.
        </description>
    </person>

    <person>
        <id>4</id>
        <name>Gordian</name>
        <surname>Kauf</surname>
        <description>Gordian ist die rechte Hand von Stefan Wolf und hilft bzw. programmiert.
            Er ist auch eher der Ruhige, aber sagt wenn ihm was nicht passt. 
            Seine Aufgaben erledigt er ausdauernd bis zum letzten Fehler, auch wenn Stefan Wolf es am Ende anders will.
            Die Aufgabenteilung zwischen Stefan Wolf und Gordian Kauf stellten die Weichen für die Programmierbestandteile unserer APP.
        </description>
    </person>

    <person>
        <id>5</id>
        <name>Sebastian</name>
        <surname>Maurer</surname>
        <description>Sebastian ist für Inhalte der App und die Erstellung, sowie Pflege von XML-Dateien
            verantwortlich.
        </description>
    </person>

</persons>
